無知一問

光頭sir同林志偉成日都出聲攻擊政府高官
下一步佢地會唔會學外國軍隊咁發動政變

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導